【北大法學教授：外國籍無資格佔中倡港獨 應被逐出境】

北大法學院教授陳端洪出席《紫荊》一國兩制論壇時，質疑那些活躍於佔中、主張港獨的人，是否有外國戶籍，反問這此人憑甚麼對國家提出政治主張，直言若他們不是中國籍，就沒有資格提出有關主張，並應被驅逐出境。

前港澳辦副主任、全國港澳研究會會長徐澤致辭時稱，未來要加強研究一國兩制和《基本法》基礎言論，以全面準確理解一國兩制和《基本法》，明白一國兩制「為何而生、往哪裡去」，當中要加強《基本法》的宣傳教育推廣，提高行政、立法、司法人員遵守、維護《基本法》的能力。

徐亦表示，中央落實一國兩制和《基本法》的決心堅定不移，即使近年一國兩制的落實出現新情況和新問題，都沒有甚麼可怕，問題是怎樣面對，強調只要堅定不移，沿正確方向前進就可。

[url][/

遂左 你地阿head先啦

家人係外國 有咩資格對我地中國指手畫腳

我有bno 可唔可以逐我

俾人驅逐就自動成為英籍

支那：你首先是支那籍

快啦，現時無持有BNO果班唔洗逐，上次有人報左，今日為止只有十幾萬人有去續BNO

驅逐十幾萬人攞下威都唔敢做就正契弟(雖然共匪都做慣俄狗契弟)

無左香港居留權 英國佬應該要硬食班BNO

只要係支那籍就可以提出港獨

咩藉都唔重要，只要有身分證就有資格嚮香港生活，係入境處笨柒攬住身分證呢種制度當寶，好多地方係先睇你護照

反了反了

唔係支藉告唔到分解國家罪

助攻

終於有一個最平既方法脫離中國籍

留意返，驅逐出境流亡海外唔係中共一向作風

手執bno有得翻身
國際難民

冇成本
最大成本就係97前出世

香港人真係等咗好耐

沒中國籍不能對國家提出政治主張
民建聯要滅黨了

由代表中央講野

每日驅逐百五個BNO唔該